{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_035828",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=C200038",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "청해원"
    },
    "text": "チョンヘウォン\\n\n江原道江陵市玉川洞187\\n\n中華料理-一般、09:00~21:00、2、4週月、35席/部屋:部屋なし、チャンポンがおいしい江陵ちゃんぽんの美味しい店「チョンヘウォン」酢豚とチャンポンが有名なチョンヘウォンは配達も可能な江陵中華料理店の美味しい店だ。 内部はすべて部屋になっており、快適に食事ができる。 ほとんどのメニューが低価格で提供されており、味も絶品です。 特にチャンポンは深くて辛いスープの味が有名だ。 熱くて辛いスープが思い浮かんだら、江陵にある「チョンヘウォン」に行ってみてはいかがだろうか。",
    "QA": [
        {
            "question": "チョンヘウォンはどこにありますか？",
            "answer": "チョンヘウォンは江原道江陵市玉川洞187にあります。"
        },
        {
            "question": "チョンヘウォンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チョンヘウォンの営業時間は09:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "チョンヘウォンは何の料理を提供していますか？",
            "answer": "チョンヘウォンは中華料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "チョンヘウォンの特徴的なメニューはありますか？",
            "answer": "チョンヘウォンの特徴的なメニューは酢豚とチャンポンです。"
        },
        {
            "question": "チョンヘウォンの席数は何席ありますか？",
            "answer": "チョンヘウォンの席数は35席です。"
        },
        {
            "question": "チョンヘウォンの配達は可能ですか？",
            "answer": "はい、チョンヘウォンでは配達も可能です。"
        },
        {
            "question": "チョンヘウォンのチャンポンはどのような味ですか？",
            "answer": "チョンヘウォンのチャンポンは深い味と辛いスープが特徴的です。"
        },
        {
            "question": "チョンヘウォンの内部はどのようになっていますか？",
            "answer": "チョンヘウォンの内部はすべて部屋になっており、快適に食事ができます。"
        },
        {
            "question": "チョンヘウォンの価格帯はどのようですか？",
            "answer": "チョンヘウォンのほとんどのメニューは低価格で提供されています。"
        },
        {
            "question": "江陵でチャンポンを食べるなら、チョンヘウォンをおすすめしますか？",
            "answer": "はい、熱くて辛いスープがおいしいチャンポンを食べたいなら、チョンヘウォンをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 192,
        "QA": 370
    }
}